如果大雄係同忍者小靈精生活日子點過？

如題

學本身個主角咁 搵鳩小靈精笨柒
要人義務做呀四 到大個咗小靈精就會係第二個q太朗

一日三次，偶爾五次。